Simply cash值唔值得keep?

要upgrade premium ac先waive到年費
嫌煩唔想搬錢
本身有張hsbc vs夠唔夠做？

Hsbc vs一張夠哂
梗係Keep哂兩張啦

連燈標準答案：大貓VS

why not both

免年費都cut 啦
HSBC RED & VS 夠哂

最多開埋Mox, Earnmore

好9 我都係waive唔到 blacklist sc

免唔到一定唔留

cut左佢半年後再食迎新

我都想但係渣打waive唔到年費

最尾cut左？

Upgrade做premium可以waive
好麻煩為左張卡做咁多野

Ching係成功例子？

Mox有咩好野?

指定野有5%
不過上限1k 拎黎交電話費

但5%到今年尾就完
仲要得超少量鋪頭用到
專登為左個幾個月既限時推廣申請張卡好似好無謂
又唔係信用卡無得食迎新

加上早排睇新聞而家香港全部虛擬銀行都蝕緊大錢
如果係我會寧願留住個quota等佢出真正野去搶客先申請

見有金屬卡開左
食佢一千唔難 嫌佢太少

恭喜哂
搶到金屬卡咁當然另計
張卡既價值大過哂所有回贈

不嬲都係咁玩，食完迎新等一年就過冷河，過完冷河就再食迎新

咁cut 啦

無識人搶到金屬卡

Cut左算 咁兒戲
夠膽死收我2000蚊年費

趁而家啲窮L走曬， 我琴日申請咗 ！

大貓RED

想問第幾個月cut卡先唔收年費？

個個都吹捧red
係咪得我一個覺得唔吸引

如果佢真係咩網購都真正做到4%無上限係好吸引既
但事實唔係
睇下連登RED中伏POST就知

雖然d人研究出黎話因為賣家用左郵購而唔係網購
但買家根本唔會知，亦都控制唔到
用張信用卡要咁左估右估比人感覺好差

如果唔想煩一張過
大貓VS依然係最理想既選擇

我張卡上年8月開
今個月見到扣左年費

回贈真無上限？
網購唔多應該無咩著數

我有fd 最近打去都waive 到呀

我見有人話出糧本身已經符合免信用卡年費個條件

本身唔喺渣打出糧
廢事整個SI 個個月將啲錢搬黎搬去
打左去cs話waive唔到

咁請問九月cut卡 個兩千其實仲洗唔洗比？

剛剛cut了 嬲

cut 鳩咗佢啦
要入多十幾廿萬先免年費

講起就嬲
又唔覺特別抵玩
都係今日打去cut

一陣打去cut
打死都唔比 唔好去搶

等你update

可以唔比架咩？

唔免年費一律cut card

update返
cut卡要喺張單出之前做好哂先唔會扣年費筆數
姐係如果有扣年費張單10月1號出
咁9月30前就要打上card centre cut
最好預多幾日 因為cut都要時間你
同埋睇下有無Cashback未redeem
唔好蝕比渣打

Cut卡仲比年費咁傻？
二千蚊喎

見到佢charge左先打去都可以唔洗比
利申cut左卡

Thx

琴日打上去waive 全程好輕鬆

係唔係打去cut 就OK?

渣打夠12個月cut會唔會要求扣返回贈，因為有啲要13個月先唔扣

我係 樓上巴打話要出月結單前

我諗出左月結單後cut都會退返年費筆數
但係會耐同麻煩啲

姐係如果waive唔到就硬食$2000？

如果要退渣打都幾賤
個cs無提

聽日就打去cut

留到12月先 套到10萬出黎用

見到呢個post即刻打上去waive點知佢話要張月結單出咗年費先可以waive

岩岩申 批唔到10萬

CHING夠1年 ?

信用卡？有份正職正常都有

我唔記得我幾時開始用張卡 淨係見張卡個到期月份係九月就打去

出糧戶口永久免simply cssh 年費

睇番自己今年2月 Waive 到年費
Waive 到係因而我碌夠數定係果陣仲可以waive 到?

好似要用佢出糧戶口或者唔知咩戶口先可以waive

係呀 可能太多卡
想問下sc pay要有渣打戶口？
有無得轉去其他銀行？

但我上個月都Waive到
不過我都有朋友waive唔到

早幾日打電話
成功
第二年

係 要有先得 ， 拎左可以自由轉走

cut啦
依張野不斷重開刷佢迎新1500蚊好過啦

垃圾卡 拎出黎用都嚴厭柒
240000->96000變公廁 跟手又要收年費
腦裝屎?

超市2%

咁麻煩 又要再申請

要premium/priority ac或者喺渣打出糧先 waive到

得2%都唔係好多
超市買得唔多錢

半年定一年過冷河？

想用現金回贈卡有乜替代品？

set兩個SI就免到年費
匯豐去渣打5000同渣打去匯豐5000
打電話去waive年費仲煩

係咪set幾多錢SI都得？最終都waive到

個cs話要set 2萬先得

打電話俾第2個CS
問到5000為止

我之前打去cut到喎

same, 嘢都唔使講，入完card number就waive咗

家下一係有渣打戶口 一係一年碌15萬先免到
要收年費既卡 Cut

但我朋友有户口都唔得
唔知點解

而家仲有冇1500 我上網搵得1300

半年

有時1300
有時1500
佢facebook 有link

仆你個街我用左11個月 上個月咁岩做左個免息分期
係咪死硬

巴打有無多啲detail?
我都有問 cs話就算set左SI都要落branch搞先waive到

學樓上巴打set兩個SI試下可唔可以waive

早幾日見到Facebook ad係1500

信用卡問題一律建議cut卡

半年又可以迎新咁正架咩

唔信既話自己睇迎新條款

學其他巴打講 可以set SI咪免到年費

有户口

無sc account, 琴晚打去成功waive到, 唔通太多人cut card

頭先啱啱打上去cut 入完卡號 個電腦就話waive咗
兩分鐘後收到確認SMS
完全冇啲人講得咁困難
利申：有普通渣打儲蓄戶口 入面0蚊

岩岩打上去免年費，點知cs串過馬撚話要upgrade premium先得
跟住我話cut，佢又即刻比我cut
屌你老母渣兜執7佢啦

利申：張卡淨係用來刷積分

其實點睇幾時要cut年費

已經唔記得左

你check帳單多左$2000你就會知

我覺得值得keep 住張卡

儲卡師

係咪太多人cut卡
廢事煩 cut左一了百了

儲黎癡牆咩 有咩用

屌佢個老母，岩岩睇到呢個post，再登入返個戶口睇，收撚左我$2000，聽日打去cut撚左佢先垃圾渣打

Cut 左果2000 洗唔洗比？

你係唔係咁撚乞衣
Fps搬錢又肯
24萬咁少都簽唔到
年費又唔想比
Cut撚左佢啦

收撚左2000
如果cut卡,未redeem ge cashback點處理,仲有2千蚊
但係除左年費果2千蚊,今個月冇其他卡數要找,係咪凍過水

1. 依家就係唔想搬錢
2. 本身申請張卡無講過要簽24萬先waive到年費
3. 我無乞過渣打啲咩，唔值得keep又收年費咪cut卡
唔通個個用信用卡waive年費都乞衣

CS叫我redeem左用埋先cut卡
好彩唔係剩好多
你剩咁多就打去問CS可以點解決先

咪就係, 其實要簽好易夠

岩岩打電話去禁幾下制，入張卡號碼就waive 到了

巴打係有戶口定碌咗好多？

我冇渣打儲蓄戶口啊，每個月淨係碌1-2千左右

其實剩係大貓VS加RED都夠COVER 8成日常消費 係有D店舖 VS 冇1.6%你先用SC 1.5 包底冇SC就變左要用RED1%

剛剛俾人扣左年費，
申請左豁免，
有戶口。

岩岩打去cut 卡
CS問我點解 我話因為年費
佢幫我駁左去系統 跟住入完卡number waive左

利申 一個月淨係碌payme alipay
冇其他大額簽賬 冇渣打戶口

點解我無得waive

頭先我都打咗上去
佢唔俾我waive

真係唔知 我同佢講完 佢話你試左系統waive 未
我話你地個系統都冇呢個option
跟住幫我駁左去 跟住waive 左

有冇人知cut卡啲cash back balance會點？
有少少未夠50換住

用熱線語音WAIVE, 打完CARD NUMBER就WAIVE到, 話3日後比返SMS我, 今次係第2年WAIVE

我本身無渣打戶口, 每月簽4,5千左右

問CS最快
唔夠50 估計拎唔到

想問下simply cash增值apple pay八達通有冇1.5%回贈？

渣打而家到底係好掂定好唔掂
要搞到收年費趕走哂d客，我身邊超過7成人都cut左sc credit card，有無內部工作人員可以透露下sc想點，信用卡生意蝕本蝕到要趕走哂d客？

我simply cash簽左20萬都無得waive，佢話幾個月前改左條款要開premium account先waive到，我想同佢拗我開卡個時係話簽夠15萬就waive，應該跟返當時既協議
但諗諗下浪費口水，反正之前都諗住cut左佢等1年食迎新，而家佢幫我做埋就由佢了

hsbc Vs 有咩好處

暫時可以免息每月套100k, 可以keep到12月再觀察

渣打cut半年就係可以再食迎新

海外港元交易要收charge

半年前cut am岩岩出左sc黎食迎新

所以真係唔明點解要咁樣趕客
多錢得濟再派迎新？
我唔簽得多，但都一年廿幾萬，不過我可能準時找卡數，佢完全無肉食

一樣情況
簽過一兩條>10萬嘅數
不過平時簽得少
嚟緊簽大數都唔知用咩卡著數

渣打想你再食迎新你就話佢趕客

郵購同網購有分別？

半年食一次迎新，仲多過自己簽半年賺到既積分

cut 卡 食welcome bonus 是常識吧

一張金屬卡有幾值錢

係，我嚟緊都諗住cut晒SCAM & SCSC，等半年再申請過

淨係用嚟每月增payme一千
同埋淘寶支付寶冇其他卡優惠嗰陣買少少嘢

如果搞咗分期付款仲有幾期
八達通又搞咗自動增值
咁cut咗會點
屌最怕呢d手續野 煩撚過閪

除左比8達通用1.5%

咪自動增值啦又要再比手續費
電話開張8達通自己增
都係信用卡apple pay姐

本身無渣打戶口但有simply cash, 早兩個月打去waive年費，條友即刻幫我搞
點解會免唔到

分期佢會叫你找尾數
自動增值就直接冇咗

懷疑有quota可以免

係邊到睇幾時夠鐘交年費？

Hsbc都加左條款

留意Statement

我waive到年費呀有咩問題

啱啱打上去，電腦幫我wavie到
利申：無戶口

其實waive唔到既巴打你地月均幾錢卡數
利申月均7千，兩年都waive到

一個月簽一千內都waive 到

今年簽左廿三萬

佢一句話條款係要開premium account ，所以冇得waive

點樣check?
逐個月statement download?
我正想cut 但拎完welcome 後得9 個月， cut 應該要嘔返welcome 出黎
但係夠一年又驚好似d 人講話wavie 唔到
屌
有雞先定有蛋先

waive唔到先cut。

呢個情況之下佢唔會收你年費

我懷疑唔係簽得多就可以waive
可能反而簽得多，如果準時交卡數，銀行賺唔到你錢，仲要蝕簽帳額既1.5%，可能銀行覺得無著數，反而呢d 就唔waive比你
我係呢2年先簽廿幾萬，以前簽SCAM都係簽幾萬就waive到

究竟咩準則
仲分緊期
平均三千 waive 唔到

麻撚柒煩
好多間都自動將現金回贈當找數
垃圾渣打又要過50回贈又要手動 set

hotline 入卡 number 即 waive 到

利申:冇SC bank account

cut左 d cash back當然會無哂

Cut 左佢啦 煩7麻
大把免年費選擇

咁無腦神卡冇乜得揀

本身恆生enjoy 前2年轉左sc 而家想轉red

一開始話唔比我waive, 之後又話自動幫我waive左，我話唔該哂，幫我cut左佢

要所以簽帳無上限1.5% 好似無代替品喎

市面上仲有其他無上限1.5%卡

例如呢？所有消費類別喎

星座

類似既有AE Blue Cash無上限所有類別1.2%，前提係要接受到唔係度度都收AE

安信earnmore屌打

呢張係咪用銀聯

正

EarnMore